其實大家覺得香港仲有冇希望

問心 其實我14年打後已經覺得香港玩完左,
反送中我最關心既都只係被捕既手足, 但同時果陣仲對依個地方帶點一絲絲希望
而去到依一刻, 其實香港已經等同一個爛蘋果 經濟民生政治自由法治等等全部都係垃圾中既垃圾
生活係度每一日都好似苟且偷生今日唔會知聽日事
只要你仲會講真話,仲有良知, 下一個拉既都可以係你
如果國安睇到我篇文唔like,都可以隨時告我分裂國家

新移民咪覺得有希望囉
享受過繁榮法治嗰啲咪覺得冇囉
大陸個策略中撚晒

其實中英聯合聲名一簽已玩撚完。

以前細個唔識野
覺得個個係度講玩完係杞人憂天
而家 都唔止玩撚完咁簡單

全世界都俾中共滲透

人類文明都冇曬希望

香港已經輸咗

要兩三代外國人醒覺先有希望

無

最少依代冇 但之後可能仲有希望

目標係成個香港都冇希望

最好支那做野愈黎愈肉酸

14年見識過泛民大台同督灰糾察之後就唔再存有希望

今日我地都打唔贏 他日仲有可能咩

agger，千其唔好俾佢地拎返香港都仲享有以前既優惠

講真 今時今日既中共已經唔介意
佢地已經癲撚左

如果4年後元帥做總統 咁就有D睇頭既

緊係仲有希望啦
5百慢藍屍仲覺得香港前途大好 經濟繁榮架

永遠都要有希望俾自己
只要冇希望 就真係冇希望

錢都唔介意咩？

內循環嘛

冇
睇唔到有乜希望

我理得佢介唔介意
對翠黎講佢只係想拎返香港

但對留係香港班廢老、藍屍、腥移民、上面走資落黎既人黎講
香港一定要變到上面咁，唔可以益左呢班賣港既垃圾

都係因為仲有好處
一日唔放手一日都唔叫唔介意
香港仲有少少好處支那都唔會放

而家問題係香港冇希望 先會有希望
唔知你明唔明

仲存有希望只係等於俾人睇住食
慢慢沉淪

所以如果外資見支那做到咁肉酸唔走
我地就要考慮下自己做D野

要習種落台或者死左先有少少希望

舊年香港人口第一次減少，支那人都唔想來

冇

鬥長命

台灣、南韓抗爭幾十年先有民主自由，唔可以放棄任何希望

可能真係支那滲透

要心存希望，但要有耐性。
睇以色列，亡咗國都可以重建。
唔係兩三年可以番生，可能要兩三代人的努力。

香港人，加油!

1400萬分之一機會

老實講 全靠習種一野推到咁
香港先叫有救

唔跌到谷底唔會反彈
如果唔係隻習種狗
可能D靚倞到而家都仲個個星期去緊大灣區玩
到我死嗰日都冇未撚跌到谷底

不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望

堅持就有希望

睇下你既希望係對自己定對後人

前人種樹，後人乘涼
只係依家我地係做前人，唔好諗住永遠都可以做後人

我相信共產黨一定會收皮，但係我地見到既可能性唔高，但咩都唔做就更加見唔到

上班台仲返緊工 有d仲話回流做野 邊有事

新香港人咪有希望囉，舊香港人咪絕望囉。

無希望
覺得係時候留有用之身
五眼見

雜總自信到覺得無香港都一樣 無影響
見d 鬼佬仲係咁奶 佢更堅定相信無香港都無問題

重要，但唔係最重要。只有有機會威脅到共產黨嘅管治權，其他野都可以放棄

香港的價值,在於同中國不同
如果,香港變番同中國一樣,班新香港人會選擇離開香港,返回原本的地方

兩三代後 全部都講匪語
咩光復 都係笑話來

下一代彩你都ON9啦 ，咩民唔民主
正常為下一代好都移民走

有得走就走
人無事先可以做世界冠軍

唔否認係輸緊

但我仲想見證贏個刻

想睇到海

苟且偷生呢四個字好中....
係香港嘅每一日都係借返嚟咁

忍辱負重 宜家真係

梗係有希望啦，爭取到咁多手Joke坐監

有下一代既係要走
尤其是而家已經攪緊教育界

通識因為教識D細路思考 所以要檢討
仲由D仔女喺香港讀書既都係仆街父母黎
論仆街程度不下於97前唔幫仔女申請BNO既父母

唔洗滲透都搞得掂。司徒華提倡民主回歸中國，建設民主中國，無視本地價值觀。及後嘅泛民喺依幾廿年嚟追隨依個方向「爭取」所謂嘅民主。呃足香港人幾廿年，而香港人亦都係甘心被呃

只要唔係大部分人都被洗哂腦轉去奶共就有希望
只要我哋堅守下一代唔好被污染就有希望
呢啲意志，精神層面上既嘢唔係話班高官出嚟9up幾句，9拉多幾個就可以磨滅到

搵埋搵埋 就要好走

仲係度講埋D咩 明天會更好
保留實力，心存希望 真係害死人

同 20年前 大家都覺得 遲早會好一樣
未來只會更差，由其 講廣東話 係共匪眼中就係原罪一樣
只係未清到你

點解冇
我反而覺得耳根清淨
社會有祥和氣氛 冇人破壞公物

香港有咩咁特別之處？
香港對中共政權的重要性？
中共政權處理民變一向手法？
中共與國際間的關係和趨勢？
經歷民運後國際對香港的看法和評價有咩明顯改變？

樓主想要既答案好明顯

點樣堅守??
洗多兩代就玩完啦

你唔係覺得 兩三代後 仲信埋D 咩保底見?

簡直喜喜洋洋

等緊世界大戰洗牌
有得打支那我即刻入伍

梁天琦坐左之後覺得無希望

預埋我

佢係想將香港變成澳門咁，澳門賭枱開小賭塲，香港股市開大賭塲。

Hong Kong is international city.

香港Game Over

走啦

共匪倒台前，依個問題完全冇意義，因為希望係無限趨近於0

不過如果有朝一日真係支爆咗，香港嘅前途不可估量

被迫做順民

就算死都唔會留個正常香港被支那利用
最希望外資撤資 香港快啲被國際除名

我對香港人，以及海外手足，仲有希望

唔打仗。 無希望

地球已經輸咗 大家移民火星啦

如果共產黨短期內冧檔 還有希望 拖耐咗就難救

我唔信共產黨會贏一世

變到澳門咁，都仲係同大陸唔同嘅。

查實對最上層來講 跟本無分別
你估國家利益影響到佢地咩 鮑参翅肚照樣食

本來香港係被共匪利用去吸引台灣
結果宜家仲加速嚇走台灣
幾諷刺

一代傳一代既嘢有幾難
定真係咁多人會覺得連自己啲仔女都教唔好？
自己由細到大灌輸比仔女既嘢會俾一兩堂所謂國民教育洗走哂？
你覺得我哋呢一代又少比人洗腦？10年硬推國民教育之前全香港咪又係奶緊共，結果幾年時間依家咪又係覺醒哂
改都未改，淨係彈個課程大綱出嚟就已經吹到香港人永世入咗邪教咁話要走難，未免太悲觀

是但啦，有無希望/玩唔玩完明天咪又係要返工做野

香港人=猶太人

當一街都係普通話，就知冇希望

最少要keep廣東話
如果下一代轉晒普通話，基本上玩完

香港人最緊要有份工
一日有工返一日都有希望

一國一制
一黨專政
我愛習大大

糾察係泛 民 做今日政治清算到佢地，因果報應，當年左膠文化直接令運動收皮

香港已無希望，可能就黎搵錢都唔得

64到依家都三十年

一國兩制五十年不變=五十年嘅詛咒

睇吓中共會唔會在呢一兩內向台灣動武囉
如果台海真係發生戰爭, 香港人都唔驚得咁多啦

成班民主派 無論你激進定和理非 全部已經係監倉 問呢啲問題仲有意思咩

同你一樣唸法

冇 真心覺得
至少對呢個地方黎講

唔同 你睇下而家以色列有冇左膠當權
個邊地緣政治唔會容許有左膠
香港19年之後仲係一堆賤種左膠係度吠

無...已完

殺晒班廢老會有望

問心 其實我14年打後已經覺得香港玩完左

+1
反而19年見到過希望 而家惟有睇long run

做個100% 港豬相信冇問題
否則算啦儲錢移民

香港無 香港人有

疫情咋，一完全開返關，衝落嚟㗎

行屍走肉

同意 短期內依一代一定無
長期講緊唔知幾多年之後 maybe

英國特登開個逃生門, 你我都知個答案

改口叫臭港啦屌

放負撚五毛PR唔關心47人冤獄

垃圾post拉

咪撚賴三賴四，當年做狗察有份捉鬼嗰啲前年有份上神枱添呀

冇
一係移民 一係收皮
利申 冇錢所以收皮

中共打壓完異己之後
實會搵機會幫自己重新化妝
睇外國信唔信佢果套 或者奶唔奶中共

痛心喺香港人似關在籠中的動物，實驗開始時每遭電擊都會想辦法反抗，每次失望後，再多電擊都係坐喺度唔郁，完全進入無助狀態

遲來嘅正義唔係正義，係施捨

台灣都經歷左40年白色恐怖時期先推翻到
以前中國d腐敗朝代都要200年以上啦
冇野係唔得嘅
只係可能我地死之前未見到

中国香港係有希望嘅，只係香港冇希望
移民吧

おわり

冇

完

香港呢個地方就冇希望架喇
但香港既價值係在於香港人本身
而唔係香港呢個地方

能失望 不能絕望

藍絲就係唔明呢個道理

日日以為同大陸一樣就發達

俾我係正苦，首先隊冧樓價
咁老一輩/上咗岸嘅想套現移民無錢走
供緊樓嘅負資產/老破，又無得走
後生嘅見到有希望係度生根，又唔走
洗完牌，跟住用十幾年時升返個樓價
到時嘅後生嘅已變中佬或者返工撚
嗰時嘅後生已經洗咗腦，講蝗話食蝗餐
大個唔mind去蝗國住，土地問題慢慢消失
唯一死剩種就係當年移咗民嘅人，但無所謂，嗰時嘅XG人自然會排佢地，返咗香港都立唔到足
因為有錢嘅驚俾人洗牌，無錢嘅唔想俾人阻住揾錢

香港精神正式滅亡

利申：小學生頭腦

有道理

唔會俾你keep廣東話架 你睇廣州都知 佢地中小學全部講普通話 將成個文化塑造到講廣東話就係老土 舊廣東人先會講

好悕憈，除非你係好有錢嗰一萬人，又或者最窮嗰一百萬人，否則，所有中間嗰６５０萬人都唔會好過。

做港豬

玩撚完

短期就無架啦
大家留住條命好過

咁至少可以睇下將來
香港會浴火重生
定全面收皮

最能夠團結到香港人既...反而係痛苦...

831白皮書判香港死刑

無錯 由97淪陷起就注定被對家攬炒

只係呢兩年加速加到快過光速

制度比佢地玩爛 仲要拎黎打壓香港人

除左走資移民 攬炒經濟 我睇唔到第二條路可以報答手足

希望係堅持出黎既

響香港講法治已經係過去式

16年見到所謂黃絲見到omdb 就濕曬 再話天琦係鬼嗰陣已經知玩完

冇希望 得返一條移民路揀

繼續活在真相中...
台灣白色恐怖時期 捷克史大米時期
人們都係darkest time生活咗好多年...
冇架 可能要對抗呢個不義...
呢個係一定嘅進程...
繼續做個更好好人吧

先唔講大圍因素，睇連登分化內鬥唔啱聽就五毛唔係時事就唔畀上熱門都知冇希望。

輸哂了

我會等美國國會六月尾ufo報告公開外星人來滅支那

唯有寄望外國嘅香港人同廣東人都做到
人地美國台山話都可以傳到幾代
相信廣東話都得

我咁睇，呢個時候更加需要獨立思考能力
呢D經歷之後，相信各位手足思想會更加成熟
絕唔可以俾物質或者洗腦支式文宣影響到
呢樣係長期對抗不義社會嘅不二法門

放棄一定無，問下自己呢一刻除左上連登留言之外有無做其他野去抗爭

之前我都係咁諗

但谷底會反彈唔係定律
都可以一直係谷底

得喇知喇屌你老母

「正呀，仲可以上 fb ig ，唔駛驚假奶粉」

所以支持販民嘅黃絲肯醒未
魚蛋點樣同梁天琦割蓆
點解而家47人因為黨安法被捕要嗌返梁天琦宣傳口號
其實你哋有冇諗下你哋有冇資格
真手足又冇人理
蘋果立場不斷篤灰又扮睇唔到

無，因為連登仔鬥黃，批鬥最勁

無乜希望
走得的要走
不過入集中營之前
希望可以再組織一次幾十萬走唔到的被捕師
高調詛咒中共 然後先被捕

無，只係搵錢嘅地方。喺度搵唔到錢我真係奉勸快啲移民。

定到黃絲個Standard 天咁高

班垃圾CCTOY軍師成日以為咁做就高人一等
講下其他野就屈人港豬五毛 同港共一樣不撚知所謂

苟且偷生......

真呢樣先係問題
去到邊都避唔到

仲會可能比極權恥笑 打壓 恐嚇...
新聞風向被極權控制
但千萬不要忘記2019年嘅所有嘢
保持思考 繼續生存落去 頂撚住呀

好快你講廣東話都唔會搵到食
因為你講廣東話全部唔請
外資走晒
連最惡毒0既港資都被人打死晒
得返中資

認真, 走到好走

好老實講我堅持唔係因為對香港仲抱有希望
只係我自己唔甘心

到依家可以隨便以言入罪，
三權都係自己友，
仲可以有咩希望？

冇移民把啦

資本主義 民主制度沒落
新的制度 威權主義 又一個時代的來臨？

香港有希望中國no.1

咪就係你呢類五毛搞事囉 賊喊捉賊

香港唔亂 你有工開咩

樓上都幾隻五毛扯緊貓尾 建議大家無視

1940年英國人覺得仲有冇希望

能夠同大家一齊處身哩個大時代
與有榮焉

越亂越好，繼續分化內鬥啦。

真 metoo

冇
但係又走唔到

我覺得香港就冇希望
不過要佢地話事得嚟一定唔比佢好過

有無連登五毛/波台/廢中老精英講兩句定軍心

圈養到班香港狗聽聽話話。
供樓唔出聲。
金融班賺錢唔理。

得番班窮學生

生都唔會俾佢留係香港啦有撚病
英國煲底見

係，會喺職場同埋你日常生活打壓
甚至連坐搞尻你屋企人
有家室真係要走，難保個細嘅將來變紅衛兵
不過新聞，好在而家冇咩人睇電視同埋MSM
網媒咁多，確實係幸運
唔係變到好似新加坡甚至支那咁樣，傳媒都係國有
就真係有冤無路訴

無人知黎緊會發生咩事
但我地一定要同佢鬥長命

仲唔肉酸咩？真係緬甸咁先算？

單用希望黎講唔夠準確

應該話我心目中既優先順序被忽視
呢個順序唔係食飯同俾錢我就解決到

我唔想自己屬於一個不斷講大話，視人命如草芥既國家

香港冇希望就係事實 但都唔可以比共狗有希望 我過得唔好 都要盡力令佢都唔好過！

好想改變呢個地方
堅持到死個日睇下點

唔係我話事
外資話事
外資唔走講乜都冇用

對於羽卒黎講錢唔係第一
係自己條命
香港係佢權鬥既一隻棋
保住左條命錢就自然有

冇希望

又嚟失敗主義

一開始唔係已知要頂好耐嘅咩？

其實上面講歷史嗰啲
我覺得係冇咩參考價值
以前國與國之間個邊框真係好實在
國內嘅問題真係由國內嘅人去推進

現在21世紀全球化
國與國個邊界模糊化晒
之間又有好多不道德交易
一個地方嘅事唔係由一個地方嘅人可以主導
尤其個改變會影響好多人嘅荷包，或者少咗性奴供應嘅時候
改變一個地方嘅阻力會更大

冇
作為係香港出世既我 望住香港一步一步比人蠶食
所有事都同大陸接軌哂
連駿洋邨最簡單既屋邨名都要同大陸接軌
駿逸樓 駿爾樓 駿山樓 駿時樓 駿湖樓
其實一早都冇希望
不過有班人想改變香港 盡最後努力唔想放棄
我覺得香港已經冇希望冇得救 但香港人仲有希望
只要一日有香港人 香港都唔會消失
唔好因為對香港有咩憧憬 有咩眷戀 有咩希望 而留守香港
有得好走 就好走啦 無謂望住香港沉落去
一個講普通話用支付寶打的既香港

不過咁
如果你覺得國安得閒睇你電話 聽你傾電話冇乜所謂既
唔介意同大陸人做鄰居 睇開無線同文匯報
又可以掩住良心 其實冇問題 有把希望

真其實移民只係拖延中共燒到自己嘅時間

香港冇 但香港人有 有得走好走

學你咁講 今日唔知聽日事 依家無希望 但係唔代表之後無 或者大家都覺得依一代已經係最後一批香港人 不過我地唔可以放棄 可以做既野少咗 唔等於無野做到 / 放棄 好老實講句 香港人已經無咩做到 街頭抗爭係無可能 依家唔單止無得再集會遊行 仲要愈黎愈少人 所以我地唯一做到既就係俾其他國家見到我地既決心 就算你移民都好 都要教育你既下一代 俾佢地知道香港既歷史 或者佢會成為下一個黃之峰/梁天琦 可能我諗得太樂觀啦 但係諗得悲觀又有咩用？

跪求第三次世界大戰

冇希望 但亦冇錢走

咁可以點撚樣

咪又係繼續過日子

其實都夠
7年前帶埋老婆移咗民
嗰時已經諗自己最後先仆街已經okay

2016年Trump當選係令我好surprise
覺得呢個世界有番啲希望
嚟緊只希望仲可以見到Trump掌權或者有下一個Trump出現

冇， 而家香港嘅處境就係仲未畀人拎去火化嘅鹹魚
我哋只可以做嘅係有得佢衰到貼地然後等佢投胎重新嚟過

仲有魚革個陣班販民衝出黎割 家下真係報應

習總我屌你老母

冇 但係好撚多人唔肯接受呢個現實

i mean 香港人將會好似猶太人咁，流亡，再聚

香港冇希望 不過香港人有希望

唔係因為有希望而堅持，係因為堅持而有希望

唔係屬世嘅希望，利申耶撚

其實我有時會覺得外國啲豬仲惡頂過香港班廢老

其實所有壞消息都係好消息
又向攬炒邁進一步

講個笑話俾你聽 50年不變翠

另類攬炒姐

讀過香港歷史嘅，都知道香港係呢百五年點樣由一個殖民漁村，變成今時今日嘅大都會
宜家就日日睇住佢係到倒退緊
講真，我寧願將香港變返做條漁村仔，好過睇住佢日日咁爛落去

下一代?

咩名？

你唔死咪仲有希望囉 咪撚灰 咁易有民主咩 先避避風頭 唔好死撐

咁你仲係度，成日放負，無咪走去做逃兵，無人想理你條廢柴

樓市有希望

冇
一齊墮入黑暗

不了

你上面條友擺明pr
一早block咗

大家要繼續國際跣

之後監控更加勁更加無可能

冇希望, 遲早變中國2線城市.

有希望先唔會絕望

制度自信呀
中國體制好過晒西方民主
香港制度無理由跟西方唔跟偉大祖國

支那蚲撚識呢啲咩

有 中共冇大家諗到咁堅不可摧

我認為火種必然會逆燒返大陸, 全球局勢變化亦有重大影響力
另外某D「特殊因素」都好重要, 絕對會直接影響全世界

大家要保持信念, 奮戰到最後一刻

難打就一定，不過唔係零希望，當年羅馬奴隸個環境仲劣過而家，但真係好需要外界幫

我哋呢一代冇
一係移民 一係留喺香港做順民做港豬

歷史書入面，成日有以下形容：
「個啲乜乜乜國經歷左幾多幾多年黑暗時期，跟住就迎來左民主。」

歷史書可以用一句去形容幾十年既時間，但現實係現實，冇得快播。
好多好多既人幻想，全民勇武，乜乜柒柒，香港一夕之間就會改變。
現實係所有歷史先例都係投放左無數咁多既時間同人血。

我覺得香港人要有個認知，係呀，我地依加就係身處係後世歷史書上既黑暗時期當中，而我地冇得快播佢，亦冇得反抗，心身無力，做所有野都冇用。
既然如此，最少唔好死吧。
先唔好講有人用之軀論，畢竟冇人識預知未來，黑暗時期會唔會完都未知。但最少，需要有人見證住所有既事，然後去記得佢。

冇
一齊攬炒

話得移民同順民嘅人平時有冇retweet呢?
有冇寫信呢? 自己唔做就梗係得移民同順民啦

希望一定有，視乎大家點去實現

咪傻，支那狗瓦努阿圖都會去

世上無地方差得過支那

講真，若果香港無辦法一段時間內回歸英國，真係死硬

師奶圍內打麻雀係唔會發達嫁

中國入面嘅國際金融城市＝香港
無咗國際，無埋金融
中國入面嘅城市＝ ？

我唔明點解咁多低下層認為唔關佢事

近排都逐漸開放對外 香港地位冇㗎喇

冇
香港宜家只有支那化一條路
香港人就會好似新彊或者西藏人咁不停比人壓榨

有呀，支屬香港

已經開始左序幕

冇！已經見到有好多太監擺街站叫人簽名支持修改選舉制度，想像到李慧琼條八婆兩日後岀嚟打飛機話有500萬人支持

思想有局限。而且人既本性係信佢想信嘅野。

每次見到班撚樣 一副自己係主流係正義既嘴臉
就會好撚嬲同時又做唔到D乜

講事實又叫放負
負得過每日睇到既新聞?

香港變成什麼樣子, 會受什麼樣的傷害, 習近平完全不在乎了
因為:
1. 香港過去始終不是他的地盤
2. 而且香港是有很多反對派勢力

由 8:58 開始

好撚貼切..

未必、二戰多咗咁多偽善左膠。可能只係奴隸制度復興

冇
香港性別分化同道德左膠分化會越嚟越嚴重
冇可能出現齊心合力
勸大家做好心理準備迎接黨

睇下你咩角度=希望
依然會有工返,有飯食.可能仲開多左海底撈.

但就支化...出街街講支話...美國人china joe 上場後都要學緊支話了....

我想香港可以仲有希望
但依家諗唔到下一步棋 所以係 無 希 望

全世界有五份一人口源自一個納粹國家，唔止香港，全世界都無希望

收到嫁 未放棄仲有機會架

東廠黎敲門

冇希望就冇失望 由14年開始對社會有多少少既認識之後就覺得已經玩完

香港人咁廢 算把啦 認命

對比以色列復國好似直接收中共皮重簡單，聽完你咁講忽然有返少少希希

50年內都無希望，等習帝駕崩

無辦法, 所有權力同資源都集中左係港共到, 上有中共, 下有黑警, 國安法, 真係無計

有時fb見到d藍絲笑尻手足坐監都好無奈, 果班藍絲就係鍾意睇我地比中共港共玩殘, 呢一刻係唔會有咩希望, 只可以等運到

對於支那狗，窮有窮攞錢，富有富走資，自由法治WFC

如果今次處理手法同2014後一樣
香港唔會死
港豬繼續留低項獻社會
強國繼續利用香港個名攞著數
但今次2019後隔左個2020嘅武肺
都仲要繼續清算就知this time is different

反正都係死 梗係攬埋支共港共一齊

唔講乜民主自由法治啦
藍絲或者港豬成日覺得
中國愈好，香港會愈好
其實香港如果無左果個優勢
外國同中國公司唔洗特登係香港開 office

香港無左獨特性
就算中國好或者差
香港都只會係衰落去

其實香港政府己經nonfunctional , 上至司法下至區議會、基建、教育、交通。

仲可以點講有希望。

外資走埋、破壞埋金融中心地位就徹底endgame .

而香港唔見得有其他產業可以轉到型。只會變成連深圳都不如既城市。

係
就係要爛到透頂既舊香港完全消失先有機會向好方面發展
只要香港仲未完全毁滅，個勢只會向下

不過舊香港死左後會唔會重生係一個問號

如果,香港變到大陸咁樣的話
澳門都唔會好得去邊

更何況,澳門幣係同港幣掛鉤和澳門賭場係使用港幣

唉...
而家除左同佢地鬥長命 親眼睇佢地仆街死然後慶祝之外都唔知可以做到乜

但其實好似唔多外資走...

Asgard is not a place, it's a people.

所以跟本唔抵可憐
乜嘢不割蓆，從來都係販民用高高在上嘅姿態講
到而家柒咗就嗌不分化

雖然有得Google，但巴打可否講多少少嚟聽下

我唔會俾下一代喺成年之前喺香港接受教育。現正努力準備移民所需嘅資源及知識

係一早已經爛左
中共眼中未爛咋

放棄就等於輸左

有既不過我地未必睇到啦

無。走。
最緊要記得香港係死響港共同中國手上
將呢個仇恨一直傳落去

美國通過制裁法案 明明有友廢柴話等贏架 當時仲係區選前夕 仲叫人唔好投添 依家呢 制左d咩出黎咁大影響力呀

走

一雞死一雞鳴

有咩希望